連登仔肯宣傳【10月14日】有一個合法集會未呀?

連登仔肯宣傳【10月14日】有一個合法集會未呀?
得返一日文宣時間
可唔可以用撚盡所有方法去話比所有同路人知
FB IG TG WS LINE 微信 twitter 所有方法呀
【10月14日】有一個合法集會呀
【10月14日】有一個合法集會呀
【10月14日】有一個合法集會呀

Push!!!!!!!

721 811 831 新屋嶺 10.1

推